<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Pakerisan Media</title>
    <link href="https://pakerisan.com/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://pakerisan.com" />
    <updated>2020-10-20T08:37:27+08:00</updated>
    <author>
        <name>Pakerisan</name>
    </author>
    <id>https://pakerisan.com</id>

    <entry>
        <title>Peran Website &amp; Media Sosial</title>
        <author>
            <name>Pakerisan</name>
        </author>
        <link href="https://pakerisan.com/peran-website-and-media-sosial.html"/>
        <id>https://pakerisan.com/peran-website-and-media-sosial.html</id>

        <updated>2020-10-20T08:37:27+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                     Era digital telah memasuki hampir semua bidang. Dalam beberapa tahun ke depan, pola transaksi akan mengandalkan platform atau alat-alat&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p><span style="font-weight: 400;">          Era digital telah memasuki hampir semua bidang. Dalam beberapa tahun ke depan, pola transaksi akan mengandalkan platform atau alat-alat digital (elektronik). Pola transaksi tradisional akan mulai berkurang dan segala sesuatu yang memungkinkan akan beralih ke digital. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">          Dari sisi konsumen, sebelum melakukan transaksi, konsumen akan mengecek berbagai informasi atau referensi tentang barang atau jasa yang mereka butuhkan di internet. Hal ini dilakukan lewat berbagai cara. Prosesnya sangat mudah karena bisa dilakukan hanya dengan menggerakkan jari pada alat komunikasi mereka berbekal akses internet. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">          Dua saluran atau kanal utama yang mereka pakai adalah situs web produk atau jasa yang bersangkutan yang sedang mereka cari dan yang kedua adalah laman media sosialnya. Kedua saluran ini saling berkaitan satu sama lainnya. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">          Jika sebuah produk atau jasa mempunyai laman media sosial yang meyakinkan namun tidak didukung oleh situs web resmi maka tingkat kepercayaan calon konsumen akan tidak maksimal. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">          Demikian juga jika sebuah produk atau jasa sudah mempunyai situs resmi namun tidak mempunyai laman media sosial yang meyakinkan atau bahkan tidak mempunyai laman media sosial maka tingkat kepercayaan konsumen juga akan tidak maksimal. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">          Sifat media sosial yang terbuka dan bebas berperan penting dalam menaikkan tingkat kepercayaan konsumen. Di media sosial konsumen dapat mengutarakan opini atau pengalaman mereka dengan bebas. Jika sebuah produk atau jasa membuat mereka sangat puas maka mereka akan memberikan opini yang bagus. Demikian juga sebaliknya jika produk atau jasa yang mereka gunakan tidak memuaskan. Karena itulah sangat penting untuk memelihara laman media sosial. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">          Efek penataan situs web dan laman media sosial memberikan keuntungan jangka panjang yang besar bagi sebuah produk atau jasa. Hal ini meliputi umur sebuah domain, isi atau konten website dan juga kecepatan kita dalam menanggapi pertanyaan atau komentar konsumen. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">          Silahkan hubungi Pakerisan.com lewat email, telpon atau chat di bagian bawah laman ini jika anda ingin memulai atau menata laman sosial media dan situs web resmi anda. Tim kami akan dengan senang hati membantu. </span></p>
<p> </p>
<h2 class="align-center"><span style="font-weight: 400;">Oh ya untuk bertanya tidak dikenakan biaya ya 😀</span></h2>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Kenapa Harus Punya Website</title>
        <author>
            <name>Pakerisan</name>
        </author>
        <link href="https://pakerisan.com/kenapa-harus-punya-website.html"/>
        <id>https://pakerisan.com/kenapa-harus-punya-website.html</id>

        <updated>2020-10-19T11:00:22+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Memiliki website di era digital seperti sekarang ini adalah sebuah keharusan jika anda ingin bisnis yang anda jalankan tetap bisa&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Memiliki website di era digital seperti sekarang ini adalah sebuah keharusan jika anda ingin bisnis yang anda jalankan tetap bisa berpacu dengan pesaing anda. </p>
<p>Website anda adalah elatalase anda yang bisa dilihat oleh calon <em>customer </em>potensial anda atau oleh <em>customer </em>yang sudah memakai produk atau jasa yang anda tawarkan. </p>
<p>Website dengan domain anda sendiri terbukti menambah tingkat profesionalisme dan bisa meningkatkan kepercayaan calon <em>customer </em>ataupun yang sudah menjadi <em>customer </em>anda. </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Depot Kita</title>
        <author>
            <name>Pakerisan</name>
        </author>
        <link href="https://pakerisan.com/depot-kita.html"/>
        <id>https://pakerisan.com/depot-kita.html</id>
            <category term="Pakerisan Media"/>
            <category term="Klien"/>

        <updated>2020-10-19T09:56:34+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://pakerisan.com/media/posts/12/dkt.png" alt="" />
                    Website toko sembako online yang berisi item barang-barang yang dijual
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://pakerisan.com/media/posts/12/dkt.png" alt="" />
                <p>Website toko sembako online yang berisi item barang-barang yang dijual</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Surya Erawan</title>
        <author>
            <name>Pakerisan</name>
        </author>
        <link href="https://pakerisan.com/surya-erawan.html"/>
        <id>https://pakerisan.com/surya-erawan.html</id>
            <category term="Pakerisan Media"/>
            <category term="Klien"/>

        <updated>2020-10-18T19:39:19+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://pakerisan.com/media/posts/11/ibse.png" alt="" />
                    Web design untuk web pribadi yang berisi tulisan blog yang dipublikasikan untuk keperluan pribadi di website dengan domain sendiri.
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://pakerisan.com/media/posts/11/ibse.png" alt="" />
                <p class="align-center">Web design untuk web pribadi yang berisi tulisan blog yang dipublikasikan untuk keperluan pribadi di website dengan domain sendiri.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Jasa Copywriting - Konten Website</title>
        <author>
            <name>Pakerisan</name>
        </author>
        <link href="https://pakerisan.com/jasa-copywriting-konten-website.html"/>
        <id>https://pakerisan.com/jasa-copywriting-konten-website.html</id>

        <updated>2020-10-18T19:06:49+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Apakah anda ingin agar isi website anda selalu update secara periodik dengan isi yang sesuai dengan bidang usaha? Serahkan kepada&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p><span style="font-weight: 400;">Apakah anda ingin agar isi website anda selalu update secara periodik dengan isi yang sesuai dengan bidang usaha? Serahkan kepada tim Pakerisan Media. Kami akan menyiapkan isi atau konten website anda  agar selalu menarik sesuai dengan bidang usaha anda. </span></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Jasa Manajemen Instagram</title>
        <author>
            <name>Pakerisan</name>
        </author>
        <link href="https://pakerisan.com/jasa-manajemen-instagram.html"/>
        <id>https://pakerisan.com/jasa-manajemen-instagram.html</id>

        <updated>2020-10-18T19:05:48+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Instagram adalah satu alat untuk melakukan promosi dan memperlihatkan eksistensi, baik bisnis, organisasi maupun perorangan. Pakerisan Media siap membantu anda&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p><span style="font-weight: 400;">Instagram adalah satu alat untuk melakukan promosi dan memperlihatkan eksistensi, baik bisnis, organisasi maupun perorangan. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Pakerisan Media siap membantu anda untuk menangani urusan media sosial anda, dari mempersiapkan konten sampai dengan melakukan posting secara periodik setiap hari. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Konten yang meliputi foto dan isinya (copywriting) disesuaikan dengan bidang usaha atau saluran yang anda geluti. </span></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>The Nani Ubud </title>
        <author>
            <name>Pakerisan</name>
        </author>
        <link href="https://pakerisan.com/the-nani-ubud.html"/>
        <id>https://pakerisan.com/the-nani-ubud.html</id>
            <category term="Pakerisan Media"/>
            <category term="Klien"/>

        <updated>2020-10-19T09:56:55+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://pakerisan.com/media/posts/8/nni.png" alt="" />
                    Website hotel The Nani Ubud. Berisi informasi tentang hotel lengkap dengan reservasi online di mana tamu bisa langsung melakukan pemesanan&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://pakerisan.com/media/posts/8/nni.png" alt="" />
                <p class="align-left">Website hotel The Nani Ubud. Berisi informasi tentang hotel lengkap dengan reservasi online di mana tamu bisa langsung melakukan pemesanan di website bersangkutan.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Jasa Pembuatan Website</title>
        <author>
            <name>Pakerisan</name>
        </author>
        <link href="https://pakerisan.com/jasa-pembuatan-website.html"/>
        <id>https://pakerisan.com/jasa-pembuatan-website.html</id>

        <updated>2020-10-18T19:11:09+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Pakerisan melayani pembuatan website dengan berbagai macam keperluan. Baik untuk tujuan bisnis, organisasi maupun personal. Pakerisan Media berpengalaman melayani pembuatan&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p><span style="font-weight: 400;">Pakerisan melayani pembuatan website dengan berbagai macam keperluan. Baik untuk tujuan bisnis, organisasi maupun personal.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Pakerisan Media berpengalaman melayani pembuatan website hotel, website travel, toko, photographer dan juga website personal atau untuk blog pribadi. </span></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Umah Hoshi </title>
        <author>
            <name>Pakerisan</name>
        </author>
        <link href="https://pakerisan.com/umah-hoshi.html"/>
        <id>https://pakerisan.com/umah-hoshi.html</id>
            <category term="Klien"/>

        <updated>2020-10-18T19:24:09+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://pakerisan.com/media/posts/6/osi.png" alt="" />
                    Website resmi hotel Umah Hoshi. Berisi informasi tentang hotel lengkap dengan reservasi online di mana tamu bisa langsung melakukan pemesanan&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://pakerisan.com/media/posts/6/osi.png" alt="" />
                <p class="align-left">Website resmi hotel Umah Hoshi. Berisi informasi tentang hotel lengkap dengan reservasi online di mana tamu bisa langsung melakukan pemesanan kamar di website bersangkutan. </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Nick&#x27;s Hidden Cottage</title>
        <author>
            <name>Pakerisan</name>
        </author>
        <link href="https://pakerisan.com/nicks-hidden-cottage.html"/>
        <id>https://pakerisan.com/nicks-hidden-cottage.html</id>
            <category term="Klien"/>

        <updated>2020-10-18T19:24:23+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://pakerisan.com/media/posts/5/nhc.png" alt="" />
                    Website resmi hotel Nick's Hidden Cottage. Berisi informasi tentang hotel lengkap dengan reservasi online di mana tamu bisa langsung melakukan&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://pakerisan.com/media/posts/5/nhc.png" alt="" />
                <p class="align-left">Website resmi hotel Nick's Hidden Cottage. Berisi informasi tentang hotel lengkap dengan reservasi online di mana tamu bisa langsung melakukan pemesanan kamar di website bersangkutan. </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
